民意不會逆轉，但上街抗爭人數越來越少。

轉頭返嚟睇你哋點駁我。

打壓愈嚟愈勁咪愈嚟愈少人上街囉
有不反都出tg出防暴驅散呀 訓撚醒未？
二百萬人你估全部都係勇武？
拉

因為和理非活動減少咗姐
依家係勇武主場

錫身 / 留力區選撚 / 和理非唔識參與撚 / 嬲完

是但你揀個理由

休息？不了

淨係見到你老母比狗屌緊